[突發] 私人樓宇防暴入左黎

代友post:

岩岩返到屋企樓下，大概22:40 , 有3個防暴出現係樓下，聽到問看更推開天台門會唔會有聲之類嘅問題。仲有睇cctv.

朋友住馬鞍山錦鞍苑。

以下係個人分析；
有錄到幾秒嘅片，證實有防暴入左私人樓宇。但有人報警點解係防暴黎，唔係藍衫果d人處理？
而且仲要問看更，天台門推開會唔會響？

幾日前我記得有個post巴打話馬鞍山及大埔會有棄屍，令我懷疑一D野

片後補

Push

Wtf

有無街坊都見到

仆街 黑警又殺人 又諗住棄屍

推唔到

巴打小心

唔好一個人行事

片

push

推，屌唔好呀

推

小心啲 班狗冇人性

偷偷地set cam有冇得諗

又想搵地方掉人洛街

Pish

阿特蘭蒂斯開過po講嚟緊馬鞍山一帶會有屍
紀錄在案

唔係真係中呀

係，我就係記得佢呢個post

附近街坊 麻煩準備相機同鏡頭

Set Cam please!!!!

渣渣林係天台裝返幾個cam

推呢個

推，快

手足少心

捕撚住佢地呀

搵辦法錄起電梯cam

天台開門有冇聲

2300 屯門突發 有大批綠狗落地 街坊屌狗中

另外旺角亦開始清場

／

又黎

呢啲時勢有能力嘅真係喺窗口幫手set cam 唔知幾時會有用

埋伏到5點前

裝trap

開左門之後會有痕跡之煩 before after
唔洗親自埋伏

學夜神月

推 大大力推

長時間差電開live 影 樓下

推！！！！
死黑警
多行不義必自斃！

附近手足快啲幫手set cam 但一定要小心最好唔好單獨行動

我有開過post
果時俾連登仔屌到我反肚
唔撚明

.....

附近D 屋苑都要照做呀, 肯定唔只問一間

「天台開門會唔會響」
屌我諗起秀茂坪

屌個班popo黎

快d做

開live

back up定

收到，我有叫朋友攪

好可怕 ! 啲魔警又扮人自殺 !!

pish

屌p牌推唔撚到

叫你朋友小心啲最好唔好單獨行動

開cam呀

.

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

真呀，唔係又被自殺埋

tui

揾街坊守住天台

錦鞍苑邊座？玉 / 銀 / 寶 ？

同埋最安全係好似CCTV咁有即時錄影

小心！！

pishhhhh

有冇手足係住附近

11月12日 地點:馬鞍山 大尾督一帶發現

救人救人

琴日都有防暴入咗大埔中心平台

又準備有人跳樓

我唔方便講咁多，廢事爆左我朋友住邊。
但3座嘅手足都要留意

Cls

香港人重要被棄幾多次

借位置

「請廣傳」關於X同學事件

發夢有set過幾日 但智商太低諗唔到點樣可以解決電量問題
有諗過好似啲大陸閪咁偷電

武警甲由可能有呢D貨係手,特殊時候特殊日子就係雪櫃拎出嚟用,去嚇市民或引導輿論轉向. 所以未事前都可以知將有事發生.

應該拍片跟住寫信寄番比自己
如果真係出事
就call議員記者當場拆信揭發

記得
推

但棄屍唔會著住制服棄掛？
同埋d「被墮樓」多數凌晨/清晨？

想棄屍？

diu 幫推

如果倒油係天台門口 應該會踩到周圍都係 整烏糟哂d 地方

推！

我一直覺得警甴著防暴衫係因為佢地細膽
其實只係散仔戴齊裝備身有屎驚有事

屌

閉路電視嗰個台要錄埋影

好似有d道理 登打士街條全裸屍 係科大生做左手術之後情況keep住嚴重果時發現

之前都有news 見到popo 喺尾隨一啲凍櫃車疑似有行動。

被自殺

預言 屍體發現

屍體五天後 5/11於馬安山 大尾篤一帶發現

call記者，航拍機，叫鄰居一齊質問保安

推到記者出航拍巡

爆墮胎又復被自殺
馬鞍山友睇路

巴打 留意呀

陳國強呢

入黎揀女捉返去姦

講真而家根本冇人管到班狗 明目張膽犯錯都冇人鬧佢 個個一落街見到狗都怕撚左佢哋

一嚟你確保唔定上天台嘅係真係狗定保安員/住戶
二嚟到頭嚟都係得你一個清楚你自己有set到trap，就算有痕跡都好，你係咪就咁post張圖上連登話狗上過天台？至少我會覺得個可信性冇一件證物咁實實在在
如果係咁，點解唔索性裝cam然後長期live住天台？起碼有件確實嘅證物在手，啲人唔會驚炒車先，會有多啲人去幫你搵其他證據；如果唔係，可能有一部分人會當你9up而唔會理你，你辛苦set up嘅嘢就會付諸東流。

有錯請指正

你睇下佢留言,有時係煲冬瓜嚟
如果係佢有份做或知,咁未知晒囉.
佢話佢唔係POPO, 但武警甲由,老解,鄉黑都唔係POPO啦

快d去天台裝隱蔽cam...

裝cam
佢地今日可能係踩線

黑警三毛帶風向

721兩萬四千個999 call可以隨意唔接或HEA接. 到家下都無人管到.

搵WIFI 即時落CLOUD，就算發現咗，整爛部機都冇用
片已上SERVER

揾附近幾百個手足呢幾日輪流暗位觀察出入口處同異物出入啦.
咁和理非都做唔到,就唔好抗爭喇.

mon實附近呀

今日都有人講大尾篤

唔好MON喇,直接輪班睇場啦. 百零二百友輪流暗處觀察,有奇怪嘢就即時CALL返萬友圍柒佢,即場解決所有疑問同問題.

推呀

quick

11.11 唔係三罷，係開花

結界師要升級！

係時候推翻出嚟啦！
有冇手足諗過用鐵線代替索帶？

又實又難剪
當一個路障全部都係扎鐵

或者扎❗️黨鐵出口❗️一流😘
扎20次，30次...再加把鎖

會唔會剪到班狗手軟？

唔洗帶勾仔
用鎖匙，筆，棍狀物......都得
唔洗靚，扎得實就可以

材料五金鋪就有得賣

有冇人裝開cam 識搞流程？

cam 要長火
live upload

你要係天台setup一部cam 做哂咁多項目 可唔可以無線解決？

你唔之後問下個看更

連登仔鍾意做神探呢樣野一定支持

btw係居屋

同問 之前自己測試過
搞唔掂

死黑警

依家短時間安全理想只係 搵簡單工具做突發野
最簡單係有phone record live係監察樓下

人身埋伏冇可能

居屋？

軍政府
真係估唔到以前歷史嘅嘢發生係身上

係

未補地價都係資助房屋，乜撚野私人樓

記得留意埋附近幾棟樓

我唔係做cam
普通人

ip cam @1 (手機mon實）
wifi 蛋 @1 (供應數據俾cam)
13a 電位@2 (現場）

咁應該做到最低效果

人哋乜都做得到㗎啦！

請小心

放個針孔鏡頭先啦，影撚住

想法一致

想每個行動都多啲人？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」
1）我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

下次唔好po上嚟，靜靜地伏證據ok？

不過anyway, 紀錄在案先。 我依然唔明點解要防暴裝黎

預言 屍體發現

IP cam小心 會locate到屋企位置
有無手足有可以用到太空卡上網嘅Modem？

極端做法

偷偷地搵師傅 由你屋企 穿組 13a & cat5e 到天台個位（市場應該冇乜人做 有立場肯幫另計）

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 全港三罷 早上七點 和你周圍塞

好撚耐啦

其實佢哋上天台實比人影到㗎窩
拎住條屍都唔輕啦，點會同你跑樓梯抬上去啫
同埋入大堂就會有cctv影到
私人樓宇比公屋呢啲更容易拎/查證cctv footage

推 留意住

有冇記者？？？？

CLS

首先你要快過相關人士取得 該cctv 片段
我相信唔係咁多人2300~0600mon 住
仲要去拎

睇下有無街坊一齊去管理處
講真現階段你無野可以做到

萬事小心

[url]岩岩落去問左，話有個男住戶個老婆唔係屋企唔知去左邊，跟住call狗，睇左閉cctv證實離開左屋苑，狗就無上過樓，出左去搵

看更就話個女主戶可能有少少老人癡呆，以上都係岩岩問左個章魚咀大叔看更同紅髮阿姐看更

唔知係唔係事實全部，只供參考[/url]

第一次用加密禁錯左 sor

del片

推！
又殺人！

Bookmark

lm

屌唔撚好呀

我地洗唔洗組隊輪更camp撚住幾日？
認真，正常點會問會唔會響？
唔camp都放啲cam 錄住天台果啲位

岩岩頌安都有狗車

佢講過係12/11

洗鬼咩 可能根本冇人報警 班防暴埋嚟鳩噏話有人報警都得嫁啦

平時呢D野唔係搵便衣曱甴做架咩?
特登咁高調?

如果班狗要殺人棄屍用水警運出香港水域已經搞掂，甚至係陸地都大把地方殺人棄屍都冇人知。只要將d屍體放入凍櫃車再用「白名單貨車」車返大陸，香港只會有失蹤人口而冇人死過。

佢地成日高調棄屍係咪會有其他訊息要發出，而佢地既訊息未必係恐嚇香港人，甚至對象都未必係香港人。

影得6秒做乜鳩？

大家住高層係窗set定cam影隔離座既天台

Shit...唔係又中啊...

如果報警關家暴或打鬥會出防暴

咁對象係邊個？

覺得同一個屋苑有不同座都要留意住，因為正路不同座嘅天台都一梯，啲狗可能只係問一座黎試水溫

可能班死者知道左d重要野，甚至掌握到d重要野，班狗要證明佢地成功令某d唔會出聲。你知啦特務呢家野未必好似電影咁，著套老西戴副超就入到機密檔案庫，佢地好可能係住你隔離偷聽你講野既阿叔，將聽到見到既野滙報返去，可能佢地連自己報緊既料有咩用，同埋報緊d咩自己都唔知。

不過點都好呢d野永遠都係得個up字唔會有證據證明，唯一肯定既就係呢個暴政在明在暗殺左好多香港人，唔係話真相唔重要只係覺得遲早都會輪到自己，與其花心思追查佢點殺人棄屍，不如花心機去推翻佢為犧牲者報仇好過。